有無兩個巴/絲想租樓

觀塘兩房一廳
想租比兩個巴/絲
最好你地識

Tg: fhrugdtvcf

租著比呀偉就仆街了

三個巴得唔得

租幾錢，想搬走

我一個就唔租得？
又恰毒撚

3c ok?

有錢都租唔到

咁你講乜9幾多巴幾多c關你9事咩
你咪話兩房一廳囉

我同男友(兩男)
你地磚or地板?
地板我驚你好難起返我男友啲精出黎

利申: 早晚一次 唔算多